尖沙咀Free Hug Free Kiss 既撚屌全部含撚跳樓死

屌你老母 離譜到三唔撚識七行過都冇撚啦啦哄鳩埋黎錫鳩您

根本就係借機非禮